非西甲攞世足先係真球皇

一直以來踢西甲永遠有優勢，以前意甲都抗衡到，依家世足變左西甲或者西班牙葡語系球員既私人獎，其他聯賽既球員表現再好都入唔到三甲，以前亨利不敗聯賽冠軍加雙20輸俾世界杯簡拿華路，依家無論歐聯冠軍定世界杯冠軍球員(已經唔提本土聯賽)，都不及一個入40球既西甲球員，個評審對其他聯賽球員好唔公平

所以c朗可以係英超攞世足，等於同殘疾人士賽跑，讓50米都跑贏，係實力既體現，我心服

亨利雙20唔係不敗個季喎

記錯，個季入30球

西甲計對賽成績唔係得失球差
變相中下游對皇巴一輸就放軟手腳
但其他聯賽就計得失球 輸都唔可以輸得咁多
所以刷入球都易啲
但我唔否認皇巴係勁既

同意皇巴球員係勁，但問題係其他聯賽球員贏歐聯贏世界杯都無用

總之個評審踢西甲加30%，西葡語球員加20%

弱智

講咁多 英意法有邊個勁過c朗美斯

咁西超果兩隊D人又真係超班吖嘛
出去歐聯同其他球會比較都係秤先
數據上又冇咩人超越到果2個痴線佬
如果仲要佢地球隊有好表現,
咁都係果2個拎, 有咩出奇

仲要衣家國際賽地位今非昔比啦
一屆世界盃好表現俾到盡都係7場
人地用全季50幾60場表現交成績表
單單係世盃/歐國盃贏左又真係冇咩說服力

咁14年你覺得應該邊個拎世足?

事實美斯偷左史奈達同小白各自一個金球獎

14年應該俾世界杯冠軍德國球員，13年應該歐聯冠軍洛賓
正如簡拿華路都可以靠世杯攞足球先生咁，你唔會俾個獎俾當年有出色表現，公認最好波既施丹同細哨

施丹得7場波渣bor，邊撚到好波

c誰人偷走了列貝利的金球獎

當年世足佢都係三甲，即係好波啦

亨利係輸俾施丹

個獎上年分返家 世足已經加左球迷投票部份

係

當年本來係細哨由頭lead到尾
係去到世杯失準送左世足比人

08嗰屆成個歐洲除左c朗之外根本冇人特別標青

你自己諗下最近4，5年歐聯歐國係邊隊拎

認真計其實偷左6個人嘅歐足

歐聯決賽開始隱形，施丹老簡係世界盃嗰幾場先爆

我無話佢地唔抵攞，但近年至少有3屆唔應該佢地攞，有其他表現更好既球員值得攞

大簡

例如？